有冇邊個香港柒頭夠膽話自己handle到EMO STYLE?

EMO KID FTW

得mk鬼仔先carry到

EMO

emo鬼仔都唔掂啦
其他種點carry

there is no emo kid in hk wtf?

正

柒到哩埋係屋唔敢出黎
變哂毒撚啦

咩年代呀？重emo同oli sykes

Im emo teen